# Задание №2. Платформа для CI/CD
В данном проекте седержиться скрипт Terraform для развертывание облачной инфраструктуры в папке - ./Terraform и Ansible Playbook для конфигурации виртуальных машин.
На машине Агента(раннера) осуществляется развертывание Gitlab-раннера и автоматическое подключение раннера к проекту проекту Gitlab - https://gitlab.com/mr-vilkov/docker-deploy.
На машине Server осуществляется развертывание системы Docker для дальнейшего деплоя проета.
Деплой приложение на машину Server осуществляется автоматически, через исполнения Ansible playbook`а в Gitlab CI-скрипте реализованного в проекте - https://gitlab.com/mr-vilkov/docker-deploy.